有咩慘的過比女朋友搵到lihkg ac

仲要逐個post咁問

Hi 姐姐

就係發現女朋友個lihkg係偷食post 留言

冇可能
佢冇ac

有咩慘得過無女朋友

啱

呢個我真係駁唔到

就係因為你未發現佢ac

a0

仆街 開post唱鳩我

比成班fd發現lihkg ac